有幾多人覺得自己生活唔充實,心靈唔富有?

例如返工以外時間冇做運動做GYM/學野
係到搵D娛樂打發時間,但當中都唔太投入落去

生活好充實,私人時間好多野學/興趣
生活得返工放工訓覺HEA

工時長到已經冇心力玩其他野